原來中國出咗件發熱背心，有無人敢試？？

著著下自焚

到時着撚咗火就真喺熱啦

會唔會好似恐怖份子咁

屌 人哋個特點就係利用自爆產生高溫令到你暖呀嘛戇鳩

炸彈背心

太唔正宗，發揮唔到背心既性能

中國的會爆炸

好耐架喇

減少人口嘅陰謀

諗起呢套

我唔知嘛

自爆 駕大出黎既果然係唔同啲

出咗好多年喇，香港好多人都淘咗喇

浪費咗我兩分鐘，原來唔係安德專嚟

自殺式炸彈襲擊

自焚背心
中國的會爆炸

著起火一定夠哂熱

都唔撚明香港人著乜撚野發熱背心 乜真係有咁凍咩

用到發熱咁勁, 但著背心

著住去天安門廣場參加法輪工聚會